不再求三分 但願降妖魔

利迷全體心聲：雙殺曼狗，奪英超冠軍！大勝吧利記！！

Let's Go Hawks!!!!!

5分鷹比狗屌死

係LET GO HAWKS

g持

拎三分不無意義 它不會扭轉炒蛋的天意

5分鷹比狗屌穿肺